一句講晒 屎家軍會否支持深藍建制公司CGA執笠?

唔洗再拉去係咪偽黃奶共到啦

班仆街緊係唔支持啦
咁細B點算?打左cga咁多年工
過時過節啲sponsor仲邊度有?

所以咪要幫網絡垃圾出黎講囉
仲係圍威喂?
一路就拉去藍黃問題
成班連登仔同佢地講呢樣野根本無撚用
咪睇佢地班垃圾支唔支持呢間比job佢地做但又係深藍建制公司執笠囉

你咁樣叫人地點乞食

仲同佢地玩邊個spin風向先?
仲同佢地玩係咪偽黃深黃先?
班垃圾肯直接表態未?

CCTVB就係一個例子
出去問下人支唔支持CCTVB執笠呀?
全撚部舉手贊成啦

依家屎家軍又出個post講連登仔屈人藍
然後攞慕容舊片出黎又想繼續罵戰
一直迴避問題

搵食呀

佢執左嘅咁邊個幫手燒政府錢

推

不如叫佢開咪講下國安法